﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><root type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Document" id="1" version="2" Name="VoucherPayment" IsTemplate="true" Title="Chứng từ kế toán" DocumentGuid="7f405dd7-2db8-4c2e-98c3-176971830713" CommonScript="decimal sumAmount = 0;&#xD;&#xA;decimal sumVAT = 0;&#xD;&#xA;decimal total = 0;&#xD;&#xA;int STT = 0;&#xD;&#xA;//decimal totalAmount = 0;" ScriptLanguage="CSharp" GridStep="11.811023622047244"><Parameters type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ParameterCollection" id="2" /><PageContent type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Wrappers.ContentParametersDictionary" id="3" /><Pages type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageCollection" id="4"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Page" id="5" Margins="118.110237121582; 118.110236220472; 177.16535949707; 118.110237121582" Size="2480.3149606299212;3507.8740157480315" StyleName="Normal" Name="page1" Location="0;0"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="6" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="7"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="8" Location="0;35.433071136474609" Size="2480.3149606299212;3283.464599609375" Name="dbVoucher" ColumnsGap="0" DataSource="Data"><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="9" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="10"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.GroupBand" id="11" Location="0;47.244094848632813" Size="2480.3149606299212;3165.354248046875" Name="grpVoucher" GroupExpression="GetData(&quot;Data.ID&quot;);" ColumnsGap="0"><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="12"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="13" GenerateScript="if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoName.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoAddress.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyTaxCode() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoTaxCode.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;}" NewPageBefore="true" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;425.19683837890625" Name="header1" Location="0;47.244094848632813"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="14" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="15"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="16" Location="177.16535949707031;-0" Size="1417.3228759765625;59.055118560791016" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoName" Text="Tên doanh nghiệp:" StyleName="CompanyName" GenerateScript="txtCompanyInfoName.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyName();" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="17" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="18" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="19" Location="177.16535949707031;59.055118560791016" Size="1417.3228759765625;59.055118560791016" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoAddress" Text="Địa chỉ" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyAddress();" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="20" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="21" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="22" Location="177.16535949707031;118.11023712158203" Size="1299.212646484375;59.055118560791016" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoTaxCode" Text="Mã số thuế:" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Location = new Vector(txtCompanyInfoName.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight);&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode.Location = new Vector(txtCompanyInfoAddress.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight + txtCompanyInfoAddress.RenderHeight);" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="23" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="24" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="25" Location="177.16535949707031;224.40945434570313" Size="2185.039306640625;106.29920959472656" CanGrow="true" Name="txtTitle" Text="CHỨNG TỪ KẾ TOÁN" GrowToBottom="true" StyleName="VTitle" GenerateScript="  " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="26" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="27" Size="15.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="28" Location="1830.7086181640625;342.51968383789063" Size="165.35432434082031;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="lblRefNo" Text="Số:" GrowToBottom="true" StyleName="VNormalText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="29" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="30" Location="177.16535949707031;342.51968383789063" Size="188.97637939453125;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="lblObjectName" Text="Tên:" GrowToBottom="true" StyleName="VNormalText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="31" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="32" Location="366.1417236328125;342.51968383789063" Size="1452.755859375;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtObjectName" Text="................................................................................................................" GrowToBottom="true" StyleName="VNormalText" Tag="................................................................................................................" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtObjectName, GetData(&quot;AccountingObjectName&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);  " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="33" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="34" Location="1996.06298828125;342.51968383789063" Size="448.81890869140625;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtRefNo" Text="{0}" StyleName="VNormalText" GenerateScript=" Accounting.ReportUtils.BindData(txtRefNo, GetData(&quot;No&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="35" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="36" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="37" Location="1594.4881591796875;70.866142272949219" Size="814.96063232421875;106.29920959472656" Name="txtIssueBy" StyleName="IssueBy" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="38" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="39" Size="9.5" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="40" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="41" RepeatEveryPage="true" StyleName="DetailHeader" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;94.488189697265625" Name="header2" Location="0;637.7952880859375"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="42" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="43"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="44" Location="177.16535949707031;23.622047424316406" Size="177.16535949707031;70.866142272949219" Name="txt1" Text="STT" StyleName="VDetailHeader" Tag="2075" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="45" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="46" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="47" Location="354.33071899414063;23.622047424316406" Size="1122.0472412109375;70.866142272949219" Name="textBox6" Text="Diễn giải" StyleName="VDetailHeader" Tag="2569" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="45" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="48" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="49" Location="1476.3779296875;23.622047424316406" Size="236.22047424316406;70.866142272949219" Name="textBox7" Text="Ghi Nợ" StyleName="VDetailHeader" Tag="4518" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="45" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="50" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="51" Location="1712.598388671875;23.622047424316406" Size="236.22047424316406;70.866142272949219" Name="textBox8" Text="Ghi Có" StyleName="VDetailHeader" Tag="4519" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="45" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="52" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="53" Location="1948.81884765625;23.622047424316406" Size="413.38583374023438;70.866142272949219" Name="txt2" Text="Thành tiền" StyleName="VDetailHeader" Tag="1389" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="45" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="54" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="55" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="56" StyleName="HeaderFooter2Bold" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;70.866142272949219" Name="footer1" Location="0;1582.6771240234375"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="57" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="58" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="59"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="60" Location="354.33071899414063;0" Size="1122.0472412109375;70.866142272949219" Margins="0; 0; 23.6220472440945; 0" CanGrow="true" Name="textBox3" Text="Cộng" GrowToBottom="true" StyleName="VSummaryDetailText" Tag="339" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="61" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="62" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="63" Location="1948.81884765625;0" Size="413.38583374023438;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTotalAmount" GrowToBottom="true" StyleName="VSummaryDetailNumber" GenerateScript="decimal totalAmount = 0;&#xD;&#xA;decimal totalAmount1 = 0;&#xD;&#xA;decimal totalAmount2 = 0;&#xD;&#xA;decimal totalAmount3 = 0;&#xD;&#xA;try{&#xD;&#xA;  totalAmount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;Data.TotalAllOriginal&quot;) ?? 0);&#xD;&#xA;  totalAmount2 = totalAmount ;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;}catch{}&#xD;&#xA;string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(totalAmount2, GetData(&quot;CurrencyID&quot;).ToString());&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtTotalAmount, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="64" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="65" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="66" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="67" Location="177.16535949707031;0" Size="177.16535949707031;70.866142272949219" Margins="0; 0; 23.6220472440945; 0" CanGrow="true" Name="textBox1" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterText" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="68" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" LeftLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="69" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="70" Location="1712.598388671875;0" Size="236.22047424316406;70.866142272949219" Margins="0; 0; 23.6220472440945; 0" CanGrow="true" Name="textBox4" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="61" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="71" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="72" Location="1476.3779296875;0" Size="236.22047424316406;70.866142272949219" Margins="0; 0; 23.6220472440945; 0" CanGrow="true" Name="textBox5" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryDetailText" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="61" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="73" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="74" StyleName="HeaderFooter2" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;106.29920959472656" Name="footer3" Location="0;1736.2204724409448"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="75" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="76" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="77"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="78" Location="649.6063232421875;23.622047424316406" Size="1712.598388671875;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtAmountSpell" Text=".............................................................................................................................." GrowToBottom="true" StyleName="SummaryDetailTextItalic" Tag=".............................................................................................................................." GenerateScript="string ss = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;decimal totalAmount = 0;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;totalAmount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalAllOriginal&quot;) ?? 0);  &#xD;&#xA;ss = Accounting.Utils.So_chu(totalAmount,  GetData(&quot;CurrencyID&quot;).ToString());&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtAmountSpell, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);  &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;decimal rate = 1;&#xD;&#xA;rate = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;Data.ExchangeRate&quot;) ?? 1);&#xD;&#xA;if (rate != 1)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  string sss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;Data.ExchangeRate&quot;).ToString(), (GetData(&quot;CurrencyID&quot;) ?? &quot;&quot;).ToString());&#xD;&#xA;     &#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData(txtExchangeRate, sss + &quot; VND&quot; + &quot;/&quot; + GetData(&quot;CurrencyID&quot;).ToString(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);  &#xD;&#xA;  &#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;else&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  footerExchangeRate.Visible = false;&#xD;&#xA;  footer5.Visible = false;&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="79" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="80" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="81" Location="177.16535949707031;23.622047424316406" Size="472.44094848632813;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="lblAmountSpell" Text="Thành tiền bằng chữ:" GrowToBottom="true" StyleName="VNormalText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="82" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="83" StyleName="HeaderFooter2" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;70.866142272949219" Name="footer4" Location="0;2338.582763671875"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="84" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="85" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="86"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="87" Location="177.16535949707031;0" Size="248.031494140625;70.866142272949219" Name="lblJournalMemo" Text="Ghi chú:" StyleName="VNormalText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="88" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="89" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="90" Location="425.19683837890625;0" Size="1937.0079345703125;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtJournalMemo" Text=".........................................................." StyleName="VNormalText" Tag=".................................................................................................................................................." ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="88" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="91" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="92" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;82.677162170410156" Name="header3" Location="0;507.8740234375"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="93" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="94"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="95" Location="177.16535949707031;0" Size="188.97637939453125;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="lblObjectAddress" Text="Địa chỉ:" GrowToBottom="true" StyleName="VNormalText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="96" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="97" Location="1830.7086181640625;0" Size="165.35432434082031;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="lblPostedDate" Text="Ngày:" GrowToBottom="true" StyleName="VNormalText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="98" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="99" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="100" Location="366.1417236328125;0" Size="1452.755859375;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtObjectAddress" Text="......................................................................................................." GrowToBottom="true" StyleName="VNormalText" Tag="............................................................................................................" GenerateScript=" Accounting.ReportUtils.BindData(txtObjectAddress, GetData(&quot;AccountingObjectAddress&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="101" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="102" Location="1996.06298828125;-0" Size="448.81890869140625;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtRefDate" Text="{0}" StyleName="VNormalText" GenerateScript="  Accounting.ReportUtils.BindData(txtRefDate, GetData(&quot;Date&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><TextFormat type="PerpetuumSoft.Framework.Text.TextFormat" id="103" UseCultureSettings="true" FormatStyle="Date" FormatMask="dd/MM/yyyy" UseGroupSeparator="true" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="104" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="105" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="106" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="107" StyleName="Normal" Size="2480.3149606299212;602.3621826171875" Name="footer2" Location="0;2503.93701171875"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="108" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="109" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="110"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="111" Location="177.16535949707031;35.433071136474609" Size="649.6063232421875;70.866142272949219" Name="txtAccountCharge" Text="Phụ trách kế toán" StyleName="VSignerTitle" Tag="4545" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="112" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="113" Location="1653.5433349609375;35.433071136474609" Size="708.66143798828125;70.866142272949219" Name="txtDirector" Text="Giám đốc" StyleName="VSignerTitle" Tag="515" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="114" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="115" Location="1653.5433349609375;106.29920959472656" Size="708.66143798828125;70.866142272949219" Name="txtDirectorSignName" Text="(Ký, họ tên, đóng dấu)" StyleName="VSignerSubTitle" Tag="2786" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="116" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="117" Location="177.16535949707031;106.29920959472656" Size="649.6063232421875;70.866142272949219" Name="txtAccountChargeSignName" Text="(Ký, họ tên)" StyleName="VSignerSubTitle" Tag="2830" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="118" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="119" Location="177.16532897949219;413.38583374023438" Size="649.6063232421875;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtAccountChargeName1" StyleName="VSignerName" GenerateScript=" Accounting.ReportUtils.BindData(txtAccountChargeName1, Accounting.ReportUtils.GetCompanyChiefAccountant(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);    " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="120" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="121" Location="1653.5433349609375;413.38583374023438" Size="708.66143798828125;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtCompanyDirector" Text="Tên giám đốc" StyleName="VSignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtCompanyDirector, Accounting.ReportUtils.GetCompanyDirector(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);    " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="122" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="123" Location="0;803.14959716796875" Size="2480.3149606299212;165.35432434082031" Name="dataBand1" ColumnsGap="0" DataSource="Data.MCPaymentDetails"><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="124"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSort" id="125" Expression="GetData(&quot;Data.MCPaymentDetails.OrderPriority&quot;)??10000" /></Sort><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="126"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="127" GenerateScript="STT++;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtNo1, STT, Accounting.ReportUtils.DataType.String);     " StyleName="DetailNormal" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;70.866142272949219" Name="detail1" Location="0;47.244094848632813"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="128" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="129" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="130"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="131" Location="354.33071899414063;0" Size="1122.0472412109375;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtDescription" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" Tag=" " GenerateScript=" Accounting.ReportUtils.BindData(txtDescription, GetData(&quot;Description&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String); &#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="132" BottomLine="0.5 Dot Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="133" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="134" Location="1476.3779296875;0" Size="236.22047424316406;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtDebitAccount" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" GenerateScript="&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtDebitAccount, GetData(&quot;Data.MCPaymentDetails.DebitAccount&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String); &#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="132" BottomLine="0.5 Dot Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="135" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="136" Location="1712.598388671875;0" Size="236.22047424316406;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtCreditAccount" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtCreditAccount, GetData(&quot;Data.MCPaymentDetails.CreditAccount&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="132" BottomLine="0.5 Dot Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="137" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="138" Location="1948.81884765625;0" Size="413.38583374023438;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAmount" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailNumber" GenerateScript="string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;Data.MCPaymentDetails.AmountOriginal&quot;).ToString(), GetData(&quot;Data.CurrencyID&quot;).ToString());&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtAmount, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String); &#xD;&#xA;//Accounting.ReportUtils.BindData(txtAmount, GetData(&quot;Data.MCPaymentDetails.AmountOriginal&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Number); " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="132" BottomLine="0.5 Dot Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="139" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="140" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="141" Location="177.16535949707031;0" Size="177.16535949707031;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtNo1" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" BottomLine="0.5 Dot Black" LeftLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="143" /></Item></Controls></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="144"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="145" Expression="GetData(&quot;Data.MCPaymentDetails.Amount&quot;)" Name="TotalAmount"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="146" /></Item></Totals><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="147" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="148" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="149" Location="0;1015.748046875" Size="2480.3149606299212;259.842529296875" Name="dataBand2" ColumnsGap="0" DataSource="Data.MCPaymentDetailTaxs"><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="150"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSort" id="151" Expression="GetData(&quot;Data.MCPaymentDetailTaxs.OrderPriority&quot;)??10000" /></Sort><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="152"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.GroupBand" id="153" Location="0;47.244094848632813" Size="2480.3149606299212;165.35432434082031" Name="groupBand1" GroupExpression="GetData(&quot;VATAccount&quot;);" ColumnsGap="0" Visible="false"><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="154"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="155" GenerateScript="STT++;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtNo2, STT, Accounting.ReportUtils.DataType.String);  &#xD;&#xA;string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;Data.PPService.TotalAmountOriginal&quot;).ToString(), GetData(&quot;Data.CurrencyID&quot;).ToString()); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtTaxAmount, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String); &#xD;&#xA;if(ss != null &amp;&amp; ss != &quot;0&quot; &amp;&amp; ss != &quot;0,00&quot;){}&#xD;&#xA;else&#xD;&#xA;  detail2.Visible = false;&#xD;&#xA;//Accounting.ReportUtils.BindData(txtTaxAmount, GetData(&quot;Data.MCPaymentDetailTaxs.VATAmountOriginal&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Number); " StyleName="DetailNormal" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;70.866142272949219" Name="detail2" Location="0;47.244094848632813"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="156" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="157" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="158"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="159" Location="1948.81884765625;0" Size="413.38583374023438;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTaxAmount" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailNumber" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="132" BottomLine="0.5 Dot Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="160" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="161" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="162" Location="1712.598388671875;0" Size="236.22047424316406;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTaxCreditAccount" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" GenerateScript="&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtTaxCreditAccount, GetData(&quot;VATAccount&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="132" BottomLine="0.5 Dot Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="163" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="164" Location="1476.3779296875;0" Size="236.22047424316406;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTaxDebitAccount" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" GenerateScript=" Accounting.ReportUtils.BindData(txtTaxDebitAccount, GetData(&quot;Data.MCPaymentDetailTaxs.VATAccount&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);  " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="132" BottomLine="0.5 Dot Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="165" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="166" Location="354.33071899414063;0" Size="1122.0472412109375;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTaxDescription" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" Tag=" " GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtTaxDescription, GetData(&quot;Data.MCPaymentDetailTaxs.Description&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String); &#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="132" BottomLine="0.5 Dot Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="167" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="168" Location="177.16535949707031;0" Size="177.16535949707031;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtNo2" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" BottomLine="0.5 Dot Black" LeftLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="169" /></Item></Controls></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="170" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="171" /></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="172"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="173" Expression=" GetData(&quot;Data.MCPaymentDetailTaxs.VATAmount&quot;)" Name="TotalVATAmount"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="146" /></Item></Totals><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="174" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="175" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="176" GenerateScript="string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;TotalVATAmountOriginal&quot;).ToString(), GetData(&quot;CurrencyID&quot;).ToString());&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtthue, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);   &#xD;&#xA;if(ss != null &amp;&amp; ss != &quot;0&quot; &amp;&amp; ss != &quot;0,00&quot;){}&#xD;&#xA;else&#xD;&#xA;  detail3.Visible = false;&#xD;&#xA;//Accounting.ReportUtils.BindData(txtCreditAccount3, GetData(&quot;CreditAccount&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);          " CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;70.866142272949219" Name="detail3" Location="0;1464.56689453125"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="177" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="178" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="179"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="180" Location="177.16535949707031;0" Size="177.16535949707031;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox2" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="181" BottomLine="0.5 Solid Black" LeftLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="182" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="183" Location="1712.598388671875;0" Size="236.22047424316406;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox10" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(textBox10, GetData(&quot;Data.MCPaymentDetails.CreditAccount&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="45" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="184" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="185" Location="1476.3779296875;0" Size="236.22047424316406;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtvatac" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" GenerateScript="if(GetData(&quot;Data.MCPaymentDetailTaxs&quot;) != null &amp;&amp; GetData(&quot;Data.MCPaymentDetailTaxs&quot;) != &quot;&quot;)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  if(GetData(&quot;Data.MCPaymentDetailTaxs.VATAccount&quot;) != null)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtvatac, GetData(&quot;Data.MCPaymentDetailTaxs.VATAccount&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;else if(GetData(&quot;Data.MCPaymentDetails&quot;) != null &amp;&amp; GetData(&quot;Data.MCPaymentDetails&quot;) != &quot;&quot;)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  if(GetData(&quot;Data.MCPaymentDetails.VATAccount&quot;) != null)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtvatac, GetData(&quot;Data.MCPaymentDetails.VATAccount&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);  &#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="45" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="186" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="187" Location="354.33071899414063;0" Size="1122.0472412109375;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox12" Text="Tiền thuế giá trị gia tăng " GrowToBottom="true" StyleName="VDetailNumber" GenerateScript="//string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(, (GetData(&quot;Data.CurrencyID&quot;) ?? &quot;&quot;).ToString());&#xD;&#xA;   &#xD;&#xA;//Accounting.ReportUtils.BindData(txtAmountOC3, GetData(&quot;Data.FAIncrementDetails.AccountingObjectTaxName&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);           " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="188" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="189" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="190" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="191" Location="1948.81884765625;0" Size="413.38583374023438;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtthue" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="192" BottomLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="193" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="194" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="195" GenerateScript="decimal totalAmount = 0;&#xD;&#xA;decimal totalAmount1 = 0;&#xD;&#xA;decimal totalAmount2 = 0;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;try{&#xD;&#xA;  totalAmount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalAmountOriginal&quot;) ?? 0);&#xD;&#xA;  totalAmount1 = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalDiscountAmountOriginal&quot;) ?? 0);&#xD;&#xA; &#xD;&#xA;  totalAmount2 = totalAmount - totalAmount1;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;}catch{}&#xD;&#xA;string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(totalAmount2.ToString(), GetData(&quot;CurrencyID&quot;).ToString());&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtCreditAccount3, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;//string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;TotalDiscountAmountOriginal&quot;).ToString(), (GetData(&quot;CurrencyID&quot;) ?? &quot;&quot;).ToString());&#xD;&#xA;//Accounting.ReportUtils.BindData(txtCreditAccount3, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String); &#xD;&#xA;if(ss != null &amp;&amp; ss != &quot;0&quot; &amp;&amp; ss != &quot;0,00&quot;){}&#xD;&#xA;else&#xD;&#xA;  detail4.Visible = false;" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;70.866142272949219" Name="detail4" Location="0;1346.456692913386"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="196" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="197" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="198"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="199" Location="177.16535949707031;0" Size="177.16535949707031;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtDescription3" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="68" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" LeftLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="200" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="201" Location="1712.598388671875;0" Size="236.22047424316406;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtDebitAccount3" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" GenerateScript=" //Accounting.ReportUtils.BindData(txtDebitAccount3, GetData(&quot;DebitAccount&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);          " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="68" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" LeftLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="202" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="203" Location="1476.3779296875;0" Size="236.22047424316406;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAmount3" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailNumber" GenerateScript="//string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;Amount&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;   &#xD;&#xA;//Accounting.ReportUtils.BindData(txtAmount3, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);           &#xD;&#xA;//Accounting.ReportUtils.BindData(txtAmount3, GetData(&quot;Amount&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Number);            " ExportAsPictureInXaml="false"><TextFormat type="PerpetuumSoft.Framework.Text.TextFormat" id="204" UseCultureSettings="false" FormatStyle="Currency" UseGroupSeparator="true" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="68" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" LeftLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="205" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="206" Location="354.33071899414063;0" Size="1122.0472412109375;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAmountOC3" Text="Tổng tiền (đã trừ chiết khấu)" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailNumber" GenerateScript="//string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(, (GetData(&quot;Data.CurrencyID&quot;) ?? &quot;&quot;).ToString());&#xD;&#xA;   &#xD;&#xA;//Accounting.ReportUtils.BindData(txtAmountOC3, GetData(&quot;Data.FAIncrementDetails.AccountingObjectTaxName&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);           " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="61" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="207" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="208" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="209" Location="1948.81884765625;0" Size="413.38583374023438;70.866142272949219" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtCreditAccount3" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="45" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="210" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="211" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="212" GenerateScript=" " StyleName="NormalText" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;70.866142272949219" Name="footerExchangeRate" Location="0;1889.7637795275591"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="213" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="214" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="215"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="216" Location="177.16535949707031;0" Size="259.842529296875;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="lblExchangeRate" Text="Tỷ giá:" GrowToBottom="true" StyleName="VNormalText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="217" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="218" Location="437.00787353515625;0" Size="1925.1968994140625;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtExchangeRate" Text=".........................................................................................................................." GrowToBottom="true" StyleName="VNormalNumber" Tag="............................................................." ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="219" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="220" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="221" GenerateScript=" " StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;70.866142272949219" Name="footer5" Location="0;2007.8740157480315"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="222" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="223" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="224"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="225" Location="177.16535949707031;0" Size="366.1417236328125;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="lblConvert" Text="Số tiền quy đổi:" GrowToBottom="true" StyleName="VNormalText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="226" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="227" Location="543.30706787109375;0" Size="1818.8975830078125;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txttotalExchangeRate" Text=".........................................................................................................................." GrowToBottom="true" StyleName="VNormalNumber" Tag=".........................................................." GenerateScript="&#xD;&#xA;string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;TotalAll&quot;), &quot;VND&quot;);          &#xD;&#xA;if(ss != null &amp;&amp; ss != &quot;&quot;){&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData(txttotalExchangeRate, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);          &#xD;&#xA;}else;&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="228" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="229" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="230" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="231" /></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="232" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="233" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="234" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageFooter" id="235" StyleName="ReportFooter" CanGrow="true" GenerateScript="txtPageNumber.Value = PageNumber;&#xD;&#xA;txtProgramInfo.Value = Accounting.ReportUtils.GetProductInfo();" CanShrink="true" Location="0;3401.57470703125" Name="pageFooter" Size="2480.3149606299212;59.055118560791016"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="236" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="237"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="238" Location="1972.44091796875;0" Size="389.7637939453125;59.055118560791016" Name="txtPageNumber" StyleName="PageNumber" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="239" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="240" Location="177.16535949707031;0" Size="271.65353393554688;59.055118560791016" Name="txtProgramInfo" StyleName="ProductName" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="241" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="242" Size="8" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item></Controls></Item></Pages><DataSources type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.DocumentDataSourceCollection" id="243" /><StyleSheet type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleSheet" id="244" Description="VNormalText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin Họ và tên trên phiếu thu, phiếu chi.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VNormalNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số trên chứng từ kiểu như thông tin Số tiền trên phiếu thu, phiếu chi,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VDetailText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin Mã hàng, Diễn giải tại bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VDetailNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số lượng hay số tiền trên chứng từ kiểu như thông tin Số lượng tại bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryDetailText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin &quot;Cộng&quot; tại dòng cuối cùng của bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryDetailNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số lượng, tiền trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng số lượng, Tổng tiền,.. tại dòng cuối cùng của bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryFooterText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng số tiền (Viết bằng chữ),... tại chân trang của phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryFooterNumber: Dùng cho các thông tin kiểu Số trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng tiền hàng, Tổng tiền thanh toán,... tại chân trang của Hóa đơn mua hàng,...&#xD;&#xA;" Title="Standard Stylesheet"><Styles type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleCollection" id="245"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="246" TextAlign="TopLeft" Name="NormalText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="247" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="248" TextAlign="MiddleLeft" Name="DetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="249" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="250" TextAlign="MiddleRight" Name="DetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="251" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="252" Name="DetailHyperLink"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="253" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="254" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="255" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="256" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryDetailTextItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="257" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="258" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="259" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="260" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryDetailNumberItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="261" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="262" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryFooterText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="263" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="264" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryFooterNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="265" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="266" Name="SignerDate"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="267" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="268" Name="SignerTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="269" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="270" Name="SignerSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="271" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="272" Name="SignerName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="273" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="274" TextAlign="MiddleLeft" Name="FormNo"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="275" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="276" TextAlign="MiddleLeft" Name="IssueBy"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="277" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="278" Name="ReportTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="279" Size="16" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="280" Name="ReportSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="281" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="282" TextAlign="MiddleRight" Name="MeasureUnit"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="283" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="284" TextAlign="MiddleRight" Name="PageNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="285" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="286" Name="DetailHeader"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="287" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="288" Name="ReportSubTitleItalicBold"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="289" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="290" TextAlign="TopLeft" Name="VNormalText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="291" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="292" TextAlign="TopLeft" Name="VNormalNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="293" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="294" TextAlign="MiddleLeft" Name="VDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="295" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="296" TextAlign="MiddleRight" Name="VDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="297" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="298" Name="VDetailHyperLink"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="299" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="300" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="301" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="302" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryDetailTextItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="303" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="304" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="305" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="306" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryDetailNumberItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="307" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="308" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryFooterText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="309" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="310" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryFooterNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="311" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="312" Name="VSignerDate"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="313" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="314" Name="VSignerTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="315" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="316" TextAlign="TopCenter" Name="VSignerSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="317" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="318" TextAlign="TopLeft" Name="VFormNo"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="319" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="320" TextAlign="TopLeft" Name="VIssueBy"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="321" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="322" TextAlign="TopCenter" Name="VTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="323" Size="15.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="324" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="325" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="326" TextAlign="TopLeft" Name="VMeasureUnit"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="327" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="328" TextAlign="MiddleRight" Name="VPageNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="329" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="330" Name="VDetailHeader"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="331" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="332" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitleItalicBold"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="333" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="334" TextAlign="MiddleLeft" Name="ProductName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="335" Size="6.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="336" Name="VSignerName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="337" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="338" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitleItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="339" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="340" TextAlign="TopLeft" Name="NormalNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="341" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="342" Name="CompanyName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="343" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="344" TextAlign="MiddleLeft" Name="CompanyInformation"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="345" Size="8.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Styles></StyleSheet></root>